屯門鄧肇堅運動場有狗仔走失

啱啱附近經過 見到屯門鄧肇堅運動場附近有隻有啡色狗帶既狗狗不停係馬路到行 有幾次差啲比車撞到
如果有主人走失狗狗可以去附近度睇吓 🙏🙏

唔似有人養

無睇錯應該係白狗

擺明有狗帶喎冇人養

竟然唔係都市傳說

條帶咁緊

😢😢

推